職業治療Occupational Therapy面臨飽和的事實

sad but true

有邊科唔飽和
讀醫HA又請唔曬
讀護士HA又係請唔曬
跟本而家科科都爆煲
利申:乞食科等緊大家一齊仆街

借問聲你張圖個source喺邊度黎？
冇sources我話醫生飽和都得呀

in 東大， we trsut

政府

最後都係睇政府肯唔肯俾多D錢請治療師去提升服務水平
唔想俾錢就"飽和"

777冇啦啦開水喉去支持自資大學生
似係科水做維穩費

認真討論，呢d科好快爆煲，到時應該好難搵工
一間ngo單位最多請1個pt，ot
邊有咁多位
ha呢幾年都請唔晒

東大狗全面進場

係飽和東大咪又係飽和
而且讀完呢啲有得去外國做

本身都飽飽哋不過東大狗幫手加速

要係外國執業前你要有local 嘅經驗先得 最少起碼一年（好似係？）

當你搵唔到工時 仲點去外國做

醫療科齊攬炒

曲線叫人唔好入東大 結果樓主放榜就自己衝入去

仲想去英澳讀個msc

有東大狗不了

咁姐係呢幾年都未爆啦
去到2030先叫做出出地事
而家讀根本無問題
樓主唱衰東大係咩心態大家明啦

你垃圾完

爆啦爆啦
仲報=自殺式失業

睇返啲post啦，以前年年都話爆，跟住呢？

爆你老母

請善用起底功能

一直e個月都睇住樓主開哂東大打J post 推東大醫療科，同班poly仔互博

nursing 邊到爆
起薪2xk, 識讀一定讀東大